[黃色經濟圈] 好鍾意哩張文宣

我地洗嘅每一蚊、俾錢邊個賺，都係選擇我地要嘅世界

雖然有D中資/藍店又平又好食，但係為左壯大黃色經濟圈，已經好耐冇幫襯了

其實好多黃店一樣又平又好食

大家裝左和你pay揾黃店未
唔止食肆，各行各業都有

APP下載：
iOS:
Android:

時刻提住自己：洗每一蚊，都係投緊票

exactly其實之前唔知邊個外國人講過
你用嘅每一蚊就係你用黎建立你想要嘅一個點樣既世界

每一蚊其實都係一個武器

選舉時我地成日話 一票都不能少
其實黃色經濟圈都一樣 一蚊都不能少

推呀

錢係我地日常生活最易用到嘅武器

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

大家save低張圖 bookmark起佢
想幫襯藍店時 就望返佢

Pish!!!!!!!!
香港獨立，唯一出路!

有D傻鳩五毛話 咁你唔好飲東江水
我都想唔飲呀 避到就盡量避

第一步 壯大黃色經濟圈先

大家幫手推

每一蚊都有得揀

不能只有你我看到

和你貼 連儂廁

- 分享自 LIHKG 討論

一蚊唔益藍紅黑

每一蚊都係投緊票

一蚊唔益藍店

多謝幫推

睇返D單 原來以前都食好多元氣simply life

已經戒左半年

八達通都盡量戒

推俾大家睇

push

幫推 意念幾好 但個繪圖好似麻麻地

係可以整靚仔少少
但個concept幾好

用錢投票

死既都係其他人既仔女，關我撚事，你搞到我既生意就唔撚得

真係好撚自私

網購食品已指定光時，等唔切就去人民超市買完先

惠康7仔都盡量戒

黃色經濟圈

其實大家個銀包入面都有大量另類磚頭氣油彈

用得其所，一蚊足以救返手足

哩個比喻好正

洗錢就係投票，排隊就係示威

擴大黃色經濟圈

掟返你嘅每一蚊入黎黃色經濟圈

長期爆人

黃店有一個問題係其中一部分質素未夠好
缺乏同週邊舖頭競爭力
衰啲講係因為佢黃先有人撐強行續命
但長期落黎
應該要改進品質
善用呢段期間得到嘅資源
否則日後全黃店成形
佢地都係要死

張文宣好有意思

其實Google Map好多人用

大家可以係黃店影多d靚相
Post上 google map
留中/英文評語
介紹俾本地人和世界各地旅客
推廣黃店

====================

【和你食】九龍區 - 中餐/茶記篇 - post你食過的黃店

【和你食】九龍區 - 中餐/茶記篇 - post你食過的黃店

推

====================

【和你食】九龍區 - 中餐/茶記篇 - post你食過的黃店

每一蚊都係民主

冇錯

You are what you eat

推

張圖唔夠對比，個藍箱唔畫埋俾人買子彈買刀包疪警察害你

有啲黃店仲會捐錢畀義士基金，又可以做善事，好過損失俾東華、馬會

文宣組幫手搞搞佢

方向正確 多d宣傳呢個網

【重新上線】終極黃藍地圖已復活！！

見吹唔到裝修風
就開返啲正常post洗底？

唔用太激烈字眼,可能好D.

可以將"報仇我記得" 改為 "自由意志"
或其他4-5個字既字句.
藍色=>"極權思想".

一早都講過消費都係表態

食美心 無良心

不要說推

試著說 1.1維園見

幫趁藍店即係幫緊個政權

同意

戒左了

即係支持黑警打鳩手足

邊間藍店又平又好食
良心跌左好食得去邊

選擇

有無得控制埋背後供應鏈嘅顏色?

我已經戒左百分百 而家唔知食咩好 不過再算啦

改左少少,對比對更顯明強烈

每次消費都係為自己理想嘅世界投票

推！
推埋樓主

正解

借一借位 最新差35000 人

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

#776 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

睇人地幾緊張 大家幫幫手 30/12 截數 最後3日

puzh

քʊʐɦ

每一蚊都冇唔益藍店

香港獨立唯一出路

支持黃色經濟圈

但大家參考下龍門老闆嘅講法
呢個圈唔係純粹比自己友賺錢咁簡單

希望多啲店將黃色經濟圈帶比佢地嘅額外收入可以拎返些少出嚟回饋社會
先可以持之以恆。

痴線！！咁靚嘅！

推手

Push

推黃色經濟圈

白字會唔會清D

香港只有黑警,無白警
小畫家隨便改既,你可以再改改

推！！

搭巴士用散子

向中資/藍 說不

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

推推推，錢就得咁多
俾邊個賺麻煩自己好好選擇

我已經脫離黨鐵，不去藍店，每天表態，因我想信，

生活，就係1種態度

5大訴求，缺一不可！

冇錯
善用每一蚊

Pish

Lee句真係小學生都講

支持

五大訴求 缺一不可
一月一日 維園再聚

香港人報仇

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

WE SHALL NEVER SURRENDER

1

Push!!!

你可以話我上曬腦，我幫襯邊間店之前一定check過佢係黃定藍，係藍嘅絕不幫襯

唔好意思借個位推下

下面果個德國聯署98731仲爭成4萬先達標，1月1日到期,簽埋佢啦

香港人 Deadline fighter gogogo

準備挑戰介m記
有冇同路人?

Agger

荷包在我手
黃店唔洗抖

突發

不反都出埋唔好再搵藉口唔出
1月1號維園見

【元旦大遊行 不反已出】

民陣已收到警方發出的不反對通知書，
可以正式同各位講多次，1.1 維園見！

元旦遊行當日將會有超過 40 個新成立工會同大家見面，歡迎大家了解詳情，加入你所屬行業的工會，壯大抗爭的組織力量。

毋忘承諾，並肩同行，五大訴求，缺一不可，
一月一，維園見！

【民陣元旦大遊行】
2020.1.1 星期三 Wednesday｜2PM
維園中央草坪 遊行至 遮打道行人專用區
From Victoria Park (Central Lawn) to
Chater Road Pedestrian Precinct

*已取得不反對通知書
*Letter of No Objection Received

認住831幫警甴殘殺手足兇手

開始緊
主餐戒咗
但有時忍唔到口去食新地

推呢句
大家推到文宣組睇到

關於WhatsGap大更新 我有嘢想講

【WhatsGap一Android用家請注意⚠️】
由於Play Store已經有幾個星期未批新版本更新

所以現推出apk檔

⚠️注意⚠️
如之後Play Store有更新版本 用家需要先解除安裝apk檔 再下載Play Store的版本

煩請各位分享給Android用家

呢張文宣要廣傳

唔一定係食咖

支，持

出面啲分化機器踩衡晒油

多謝呂麗乳搖巴推post

對的

我就係難介早餐
午餐 晚餐介到

長遠嚟講除咗飲食圈之外要擴展埋其他行業

[長文]旅遊業好應該發展成為良心經濟圈嘅支柱之一

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019

我都曾經同你一樣，早餐食開M記。起初真係好似好難，隻腳自自動動又行咗入去，真係要用隻手嚟拉番隻腳走。不過到而家算係成功戒咗，起碼已經三個月無食。我估同戒毒真係差唔多。加油啦，祝你成功。

擴大黃金圈

推！！！

經濟滅共

已裝 wolipay, 真係超級正 !

用每一蚊都等如一張選票，藍店同藍屍等仆街啦 !

tui

呢張要做多d文宣

唔好益中資

藍色唔洗錢都唔撚幫襯